{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59972&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주아라뜰한옥펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海の近くに位置している韓屋ペンションです。 団体入室が可能な客室を保有しています。 チェックイン時間は5時、チェックアウト時間は22時以降です。 客室は全室で現地決済が可能です。 屋外プールと子供プールは夏期に運営し、営業時間は08:00から20:00までとなっております。天候状況によって営業時間が変動する場合があり、水泳する際にはラッシュガードや水着を着用してください。 また、バーベキューをする場合、炭とグリルを利用することができ、この場合にセットごとに20,000ウォンの費用が追加されます。最大の人数を超える場合、入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。上記の情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時、チェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室の現地決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室で現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "夏期にプールは営業していますか？",
            "answer": "はい、屋外プールと子供プールは夏期に運営されます。営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加費用が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合、セットごとに20,000ウォンの追加費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と同伴でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者を同伴していない場合、利用できません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、天候状況によって営業時間が変動することがあります。また、水泳する際にはラッシュガードや水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって料金が変わる場合があります。オンシーズンには料金が上がることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 429
    }
}